濕疹折磨 23歲女弒父母 父親節行兇後自盡

2018年06月19日

濕疹折磨 23歲女弒父母
父親節行兇後自盡

■三具死者遺體由黑箱車運走。 姜偉康攝
【本報訊】屯門發生三屍倫常慘案，新屯門中心一個四口家庭原本相約親友在父親節聚餐，日前臨時變卦稱不能出席，其後失去聯絡，親友擔心發生事故昨上門探訪，揭發男女戶主胸口中刀、23歲細女膠袋笠頭並接駁一罐罐裝氣體，各自倒斃在房間內。警方在場撿獲一呎長染血兇刀，並在女兒房間撿獲遺書，透露不堪濕疹折磨而引發倫常慘劇，警方相信她前日父親節弒父母後自殺，將案列謀殺及自殺案跟進。

記者：黎家駒 姜偉康

三名死者分別是60歲姓彭男戶主，其56歲姓李妻子及23歲幼女。據知彭之前任職電訊業，已經退休，李為家庭主婦，兩夫婦還有一名長女（28歲），現職社工，幼女則在理工大學畢業。長女正身處內地公幹，事後接獲警方通知噩耗，已趕回港了解及處理事件。現場為屯門龍門路55至65號新屯門中心第4座一個三房單位，根據土地註冊資料顯示，該單位由男戶主與妻子持有，兩人1990年7月以72.8萬元購入。

■警方撿走罐裝氣體及兇刀調查。

■到訪單位揭發命案的親友，在警車上協助調查。黎家駒攝

膠袋笠頭駁罐裝氣體

據警方稱，男戶主被發現時左胸有兩處3厘米長刀傷，伏屍大女兒房間地上；女戶主左胸中一刀，右腰亦被刺傷，左腿有兩處刀傷，倒卧主人房床上，以一張被捲着；幼女身體無明顯表面傷痕，頭部笠着一個密實膠袋，並有一條一米長的膠管駁着罐裝氣體，坐在自己的房間內倚着房門，經已死亡。

據悉，事主一家原本相約親友在前日父親節聚餐，日前親友接獲死者幼女電話表示未能出席，隨後兩日親友一直無法聯絡他們一家。

昨日下午3時許，彭家的姨甥擔心發生事故，遂帶備上址鎖匙到訪，卻發現單位大門反鎖，拍門亦無人應，心感不妙於是報警。警方接報趕到，消防員協助破門入屋，揭發三人各自倒卧在單位房間內，證實全部死亡。現場消息稱，單位門窗關閉開着冷氣，警員大為緊張，封鎖現場調查，其後在廚房發現一把約一呎長的染血利刀，懷疑與案有關。在場的死者親友事後由警員帶上警車，協助調查。

屯門警區重案組接手調查案件，大批警員到場蒐證，警員在幼女房間發現一張相信是遺書的字條，內容透露因長期有嚴重濕疹，感覺生不如死。由於警方到場時現場單位反鎖，初步相信案件不涉及第四者，懷疑案中幼女不堪病魔折騰而弒雙親再自殺。

經法醫在現場初步檢查屍體，估計三人死去24小時以上，相信幼女是在前日父親節當日行兇及自殺。警方正翻看大廈閉路電視，翻查事主一家近日的出入紀錄。

消息指，彭氏一家無家暴紀錄，三名死者亦沒有精神病紀錄，警方現正全方位調查案件原因，警員其後在場撿走一批證物，帶返警署調查。

下一則
下一則
頑疾難根治 患者易受心理困擾

其實點解要殺埋老豆老母

受濕疹困擾就殺全家

因為濕疹其中一個原因係dna遺傳 其實又唔係絕症冇得醫 另一個原因就係社會太外貌協會 係要不理好醜 但求就口咁恥笑歧視呢類人 搞到人哋心理唔平衡 社會風氣都有責任ge

理工wo 唔係中大wo

氦氣自殺有無得諗？

btw間屋都幾大，四間房

私樓，大學，女人，有完整家庭

半個人生贏家。。。

靚女就係
濕疹靚得去邊

其實好多病都係搵唔到正確醫治方法搞到患者心理出現問題,再惡性循環

只能夠講有好多病都唔係西醫可以醫得好，不過咁講又實比d科學撚屌

西醫醫唔好，中醫更難醫好

其實有樣嘢唔明如果只係個女突然殺咗佢父母，咁點解佢爸爸日前又煞有介事咁同人講出席唔到家庭聚會呢？

又黎非黑即白

此post

錢買唔到人命

係唔係佢父母講難聽說話？

on9

依家睇落係濕疹引起個女有精神病 心理病之類 可能當初家人冇會意到有咁嚴重

父親節禮物

細女間房貼住廚房風水都有影響

detail pls

啲砧板剁肉聲啊，煲煲叉叉跌落地下啊，抽油煙機的聲啊，晨咁早嘈住嗮想訓多陣都唔得。

廚廁直對 水火沖 (假設對面係廁)
但最大問題 係床頭拍住灶頭。。。
廚屬火 床頭正對會精神緊張 暴燥等
倒轉訓已經差好遠 最好當然係轉床位

肯定係縱壞左個女

對d細蚊仔 就係要打 用力打 打到佢懷疑人生 喚醒佢基因深處既港豬奴隸基因

只要你望佢一眼 佢就不敢反抗

加上佢係護士？可能要輪3更 長期訓唔好 濕疹發作 又或者想轉房訓但家人拒絕
有機會加埋個日樓上樓下係到剁肉餅 一時情緒爆發

大把人唔靠西藥就根治左濕疹問題
盲目以為食西藥搞得掂果D就真係抵佢死

濕疹根本係基因問題
食藥食唔好

哦咁你叫所有有濕疹既人快D死撚左去啦
反正基因決定左

重睇啦

有無人而家睇完都唔信啲警察 覺得佢地求其想收工 雖然件事可能真係咁

你聽日陷家剷 你都會變贏家架

屌閪咩 張CG圖都有得講風水 幾多成真都未知啦

我又唔信有咁多間房

3房單位，有2個厠所

兇手聲稱患濕疹係導火線，但另有內情一事，則可能死者已矣而成懸案

Hahachild登

隔登見到

講真呢個女仔真係好垃圾

你反正都係自殺

不如去隊淋d狗官先 多個賤人一齊上路 咁先似樣丫嗎

死後仲可以做英雄

睇佢開po 就嬲

問點死先舒服

你自己就死得舒服

老豆老母就一刀統死

點解唔益埋老豆老母 用氦氣

濕疹係要食幾年中藥慢慢調理身體 好過西醫治標不治本

利申食咗中藥6年 停藥9年冇復發過

家姐做社工
但最後幫唔到個妹

反抗

下，咁都可以怪社會？咁笑你窮，你又當街殺人呀？笑你矮，你又斬自己父母呀？冷血就冷血，搵籍口。

藉